毒撚秒回

我要開po

2

3

快過你開 我贏了

4

我比你贏

人呢？？？？

禾要買水彩

慢

Drawing some shit

The same drawing ?

同網友初次見面，如果減低尷尬感？

到底係咩感覺

養好啲皮膚先
敏感肌亂咁用美白嘅話會仲大鑊
就算真係要用都唔好用啲好勁嘅美白

Nope

我都唔知
無靚女絲打想同我見面

係咪想見我

5月8約定你

尼去啦

我呢

就快考試

求下你唔好見佢地🙏🏿🙏🏿

屌黎都曬氣

口卡

打機啦你

呼

不了

腳好撚痛

雞仔

Why

好嬲好嬲

雞喊

飄

閪腳嚟行得耐或者做下運動就痛

為什麼

風濕關節炎

好耐木見

唔是啦

個男朋友走失左

懷疑係

係到

下

Dllm longtime no c

小妹謹言慎行now

小妹都係

冇人理你

有隻麻雀理佢

關我蛋治

有隻麻雀理佢
有個DSE BB理佢

麻雀已經死咗喇 你揀㗎嘛偶像！

arrrr

成班老屎忽恰鳩我

仲有無小妹？

小2

老條毛

Dsebb

真 小妹6歲

食咗少少野都想嘔出嚟

呢到得小妹

最撚憎人mon po 感情台都好mon 你係咪弱智

想見你只想見你

笑撚死

我唔燈 你都唔好見好木🙏🏿🙏🏿🙏🏿

例如呢？

我唔睇樣🙏

想見都冇人比我見🙏

老？
小妹得3碎

shhh 靜啦

做乜話禾

你唔好見 求下你

未來過去我只想見你

妹妹

辣殺 我岩岩出世 係醫院用緊手機

姐姐

想打破宿命🥺

我都有人mon好得閑

好rich

好聽

係

原來DSE BB最老

屌 我成日係其他po見到你
好似好多仇家

其實唔尷

最近瘋狂loop

你要見 一定要搵個條命硬小小嘅🙏🏿

係 佢老餅

牙嘈

DSE BB(老屎忽)

有一個小fans咁啦

比我地恰你

睇嚟你好有經驗

超正

啱聽完

見字飲水

禾刀想有fans

咁應該要搵側田

冇經驗

我面皮厚

有條友mon咗兩個禮拜
唔知mon完未呢？

我做你fans

okay wor

禾嗰隻仲掂

我整晚在寫信搵佢

有

我都有fans啊

做埋我fans

完

Big fans

想推到佢自己出

說好的謹慎言行呢

小妹🥺🥺

你唔開post

都好🙏🏿🙏🏿

無謂再關心你

後空翻？

幾時寫比我

我果個已經係pervert
就快有日會上門劈小妹

先生你乜水

個粵語歌詞好正

夠唔夠我嗰個fans？佢stalk我全部post

終於有女fans
開心

U is

佢stalk埋我ig喇

正

下個到你

我要做黑粉絲

聽日繼續

有冇炒粉絲

想食蒸粉絲

佢係咪到啊？

打？

唔知 召喚吓佢先
出黎啦老好

想Stalk

B

hi大師

小正

我條命唔夠硬..

幾點？

why Darjeeling

雞翼

牙雪我都想Stalk下你

點解要咬我呀dllm
垃圾仆街蚊

咁突然 想點stalk先
好撚掛住你句天水圍驚驚 笑柒咗

掛住我？

is

信我

Flirt乜鬼！

我叉電需時
得返10%

我都唔係第一日比人mon

我都掛住你

我就係因為信你先唔想見到你..

你地好出名

口喜小妹把口係甜

...我好安全

咁撚多時間mon一個三唔識七嘅人上網鳩吹
係咪個腦有問題

其實點解咁得閑？

我會信

負負得正嘅概念？

我14now
直線上升

仇家多

其實好耐之前已經有人鬧我啦

下個

正正得正

真掛 好久沒同你打機

換電未

係？

總有機會 我等樓豬召

你有時間打機
佢有時間mon你
睇每個人點用㗎啫

數學5**

有次我見到你被人話5毛
on9

時間管理

不等佢

知名會員

我好掛住你牙想聽你潤喬妹

你嗰個咩名？

慘hug

因為你好耐之前已經出曬名

咁我又真係嚟嘅無講錯

唔等人的

我聽你潤佢就真
笑Q死

沒所謂啦，去到邊都多仇家

Ok bye

唔係
你都唔識我，證明我唔出名

21%

廢事開名激親佢上門搵我
佢可能唔知我話緊佢

係 數學奇材

想二打一佢冇你我唔敢潤

我仇家追擊好多人

你笑完我先啦

教我未

班垃圾細路 係又屈 唔係就屈 傻下傻下咁 鬼唔撚望攬炒死晒佢

反正影響我唔撚到 一班傻鳩

留個小名

你地最撚中意建基快樂係毒撚嘅痛苦身上

讚讀讀

有無人同我鬥多仇口？

咁係因為我少上🙏

你今朝完美示範

笑到100都未笑完

算啦你可以遲啲再鬥

我收好貴

屌你老喬

老好你究竟有冇mon緊我
有嘅話ig direct屌多次我老母唔該
禾巧掛你啊

總有機會開的

我係幼喬

馬馬馬

屌....

小讀子

真係好幼

I’m back!!!!!

有又話你知咩

提提你我只有一個 勞煩你間中了解我

想同你畫畫

全部人同我見字飲水

小花子 你好嗎

我木錢

（咕嚕

我幼稚撚
我只係個貪玩嘅孩子

讀B

天天寫 封封寫滿六百句的 "我愛你"

幾好幾好
你呢

好

乖女(๑*^*๑)٩(❛ัᴗ❛ั⁎)

789b

Hello guys

乖

做緊咩

男人

嘿嘿真係有咕嚕到

唔聽你話
我要氹氹

即飲

飲就飲啦

Ok thanks

789又見啦

氹下我

...

你太遲入
呢到好多都知我威水史

咁我地師徒關係只能到此

你講下？

昨日你依然溫柔 今天痛失所有 你似厭棄我死不放手

你個Fd話打埋呢舖再搵我 但佢之後再開下一舖係咩意思

咁就乖

感受唔到

乖女去飲水

你係絲？

我地講金架咩🥺🥺

邊忽威水

唔喇
畀人狙
低調啲

You knowwww
就係佢沉迷

好啦我飲

我男子漢大丈夫

一堆虛構溫馨

一時好一時不好吧

好似準備要做功課

你冇打算過去感受

唔講心

😀你冇威水過thx

你係畫得好，不過係因為。。。我掛住你

我一開始仲以為你係mad子添

想屌醒你

我要真

我要感受

？？？？？？？

檸茶好sweet

你值得擁有

咁屌

我都好mad
不過係巴

咁就自生自滅啦

講經

咩時間會不好

幾時比我

好想講嘢呀

你要搵777

與貓嘅鬥爭進入最後大直路

乖仔

嘿嘿

聽日

又做加油

直入佢中路

見字飲水協會

咁我冇嘢想同你講

Wts多佢一次，如果唔係應該停唔到

已經準備就緒

深夜

岩聽
我姐控

等不及

瞓啦

建議熟睡

我有反省過我有咩問題，現在收儉咗

但未有人應我

點？
潛咗排一上水又jer

收皮😅

係時候摺埋

你不嬲都冇

人人

在野菜生活 我信

毒撚冇人權

瞓唔到 小失眠

秘密來

留名

我係女都冧

我講真😭

直咩路 我以為倔頭路咋

飲多啲水 唔好駝背 最好戒埋煙

聽咗好多次

唔得

佢影比我睇佢新開咗舖

下星期4份

完全唔係呢回事

收啦

咁就好啦 我大姐姐

炸佢地

你唔想同我講嘢

真 聽到厭

同我企直啲

依家開工未

扮乜

玩好耐？

係時候出手

算拉，5踢暴你😄

Gay...

愛上我未

lm

你要飲飲飲多啲水

8杯！

你唔覆

Lol

十拿九穩

開緊

半個鐘

Ha

唉 冇心情了😞

出jer啦

留名2

In 山大

盡快安排

愛上你

下？

你講失敗？

關我木事？😰

已出

係呀係半個鐘up

一呼一吸

拉下筋訓會好d

下個禮拜可以抖抖 我都等緊開

我不嬲乖豬

不讀中

笑撚左

冰冰

野菜生活好好飲

笑死

老實講，我話你知真係唔需要溝女
只要你床上征服到佢，佢好快會溝返你

你是失敗還是成功的

18歲看穿紅塵紅塵一切一切

上

8啖ok?

我精神轟炸

我啲筋硬到拉唔到可以點..

今日有做運動腳痛了

錫曬你了

巧耐無見

我女朋友仔幾時出世🙏

我媽成日買

橙橙 小妹覆你

不要去暗戀

skr

唔講了☹️

嘻 唔講啦

我燈神 唔作評論

5ok喎

唔上了

佢有咁嘅機會咩

唔好歧視。。。

好好聽

喬仔hentai

得米第一個telegram pm u

左

?

天機不可泄漏

你好撚煩喎咁樣

條友傻㗎嘛

燈下我

有啲驚佢

右

講笑
我畀好多空間

你語言燈神
我行動燈神

係
長遠來說，要留住女人，唔係錢就係jer

唔好逼我

太膠

善心

小妹都驚驚

你好直接

我想開po尋佢好耐。。。

佢有，佢屌爆佢個閪

你好屈機 我可以唔講嘢 但一定有人會見到你

你快啲走

唔得都第一個pm我 thx

咁呀
erm
佢愛我嗎

ok

lm 我幾時先開始開心

口乎 學到嘢了

驚破你燈

嘻

做咩

Ok，手羽頂住

想知更多

Sure

呢個時勢仲出街真係抵佢哋

我燈力十足..

你小心jer仔頂到人

咁你個post可能冇人覆

驚驚 唔知佢會做啲咩

你認真咩

再見

下次出街會

你好狗牙

我把口真係好壞。。。

會，一堆恥笑

好人好者仲出乜街

好乖
聽日都做
訓前拉筋

我想開心返

你唔好令我擔心我就會開心

檸茶你拋棄我？！

我係lkf usb

慣。。。

咁勁

去到邊插到邊絕無手尾

你都快啲走

Lkf 空幹王
時間管理天王

港女腔

我唔知你up乜

即是咁
性生活唔協調好難對成世，唔係咸唔咸濕，係生理需要

你咁細，難啲

佢係真1999

想睇人喊

No no no講得咁難聽
仲要有人搬救兵

難啲

口頭勇武，冷氣軍師

會

衝呀！

主人主人咁叫我

生理需要叫雞喇

唔會啦 我冇事了

Who is救兵

時間就像乳溝

最後兩個位

nonono

鍵盤戰士

覺得好快就睇到

我嚟緊呢個月會過成點

擠一擠就有

唔挽留 快

無

鬼信你記住日日上黎報導

?????
3.喬

排？

彤彤豬！你返黎我身邊啦！我愛你呀！

你 拋 棄 我 ！

下，梗係咁同啦

以其人之道 還治其人之身

祝福你

打字屌

關泳彤

盡量啦我

我擠緊都無so9sad

真係咁大影響咩？其實。。。

冇鍾意過人都冇乜性欲
係咪好唔正常

謝謝冬

我都愛你

係呀

用keyboard屌

男人嘅話係

屌你老母

咁塞兩個橙扮大波

唔知道，但點都會有影響
你點都會想同對方有進一步嘅發展，享魚水之歡

光速跑走

唔協調有咩例子？

唔係
情愛都係凡人先會有嘅感覺，一旦無愛，做事方便得多

如果我有波，我就太完美

Can

唔俾，我擋

無情感 先能夠容觀處理

君子報仇 十年未晚

大家等一等我就嚟做完

點好法？

依家冇波都J死
HJ2Q 賓周都損

唔好唔記得我

呢個係問題黎的

嗯哼

原來你都係hentai

等你

人生又好多解答唔到既問題

你要嘅係陪伴定真係幫到你嘅人？

你想講咩

有啲眼瞓

去訓

唔係掛 一開始留咗名計唔計

你想搵個理解同陪伴你嘅女仔定係照顧到你嘅人？

未沖涼

計埋你
剛好十個
完

快沖

問嘢

懶

#413....

快！
你個污糟貓

想睇佢點打字

病菌與我同在

大把嘢睇

用盡了 邏輯心機推理愛情
最難解的謎

去沖涼呀！

貪！

肺炎fat fat

可以both
不過你未必遇到啫

唉 唔想覆咪唔覆
做乜事要逼自己

抖多陣先

男朋友？

相信政府

唔係通常都係both咩

又咩事

係 知道

會不會

咁年紀細過你嘅咪可能要你照顧返佢囉

你也和我一樣

真係唔明 其實可以read我

我應該只考慮大過自己既

想打死自己

Hea回？

做咩事先

輪回

咁嘅話ok嘅，不過邊樣重要啲？
換言之你要嘅係情緒支援定advice？

789噏大師（bot）
見字飲水

終於搞掂 有邊個食

好彩趕到尾班車

小事一樁

點輪回？

我一開始都留咗名

咁搞掂佢先

隔好耐覆

在等待一句

我休息下先

同居可解決問題

唔係話唔得嘅

窮

一人一間五一黃金週被忽略既黃店，聽日同我即刻幫襯！

真係唔識搞
戀愛最難嘅係淡唔係吵架

我唔太得

你唔係有地方咩
幾年前記得你比人逼咗去唔知邊到瞓

叫下春先屌

直接

佢地唔係淡

放租了

Ok...

冇人理啊

飲

多謝你善心

不作評論

喬姐唔係話食雞咩

佢去左打j

咁我哋食雞好冇

go

不作評論啦

仲有邊個？

夠人木

其他人唔好再lm住

預埋你

咁要乾脆 我都要死心架
問埋 跟住死心咪幾好

差一？
叫埋讀？

on未

我願意

好 我依家跑返去

小弟我12點就生日，想乞句生日快樂

可以

On咗冇人

預早祝你生日快樂最緊要開心

生日快樂
大個仔啦要生生性性

屌

你唔加我既

48%

我見唔到有人喎

喬妹where are you

我見到你冇on

照糕

我要打丁

沖涼

唔好打

You suck

拒絕

撳咗你冇反應

加左你好友

加我

打機啊屌你

欠你一個

食雞即on

終於搞掂

唔了
狀態好差呢排

入黎傾下 開渡下你

打機未

冇用的

差一？

兩個人 多擠迫 難容納多一番秘密
捉不緊變得更加固執

柳，暖唔到你了
但一下

圍爐 掛仔

我走架喇

嗯哼
收到啦
感激

猜不透是哪裡出了錯

我成個人就係錯誤

mad巴唔好咁講

一直都一個人
唔知你講乜

一個人練習一個人

如今是我嘅想法太天真
可笑是與你隔絕扮作我開心

準備一個人演2個角色

日夜也會失眠
但回憶反覆總會再見

你究竟想點啊

想回到過去

其實寂莫就如自己一個打飛機

究c

攬

我地咁少見都知我係絲

唔打

你都要攬

你今日晏晝講既野 我有睇到的

歷史係唔會被重寫

一個人 會上癮

牙掛最好

自己創造歷史

已上

你唔得的

咁快記得我 多謝

喬寶寶

想打你

想停留喺過去嘅美好時光

我唔好的

冇話唔比

呢個理由我接受
但你冇可能留一世

返咗印度

我打

想返去過去

返去做乜

乖啦 接受我嘅讚美

我以前溝到佢，未來都得

唔好咁啦

想留一世

岩岩出世個陣應該開心既
2017年雖然唔開心
但有班frd

懷念跟你過電的每一天

好吧
多謝你 究

有信心係好事

皮卡皮卡(●°u°●)

你明白的

你而家都有呢到啲人

飲酒算啦

如果有隻比卡超陪我都好

我窮矮肥柒毒都溝到女神級既佢
無野係無可能既

好想飲酒想試下醉嘅感覺

想見面

以前比個frd抱
現實中被氹

我frd好似唔鍾意我醉

幫你約

講咩的

過去無得變。。。只求唔好有下次

呢個時候你突然出現

掛住佢地

對住佢地先可以做最真既自己

就算之後識到其他人
都返唔到

我今次要多啲時間
你哋記得追post
今晚

我會追的

希望答案唔會係一世a0

@789呀

巴士

你覺得點解佢會咁講

一定唔會

咁約佢地

佢會睇 佢打緊機
Thankyou

有啲人唔想的
一係太幸福
一係就算唔開心 但覺得經歷係自己既一部分

冇人可以肯定

我又要

你真係幫個蘿莉控占卜

只係未遇到

我好難先醉，仲辛苦

當中有人反目成仇了
然後有啲丟淡了
仲有啲仲係frd 但都唔重要了

返唔到轉頭
個grp冇我

我飲少少左就醉

想錫啖你。。

文盲三號hi

我係到

想執你

我醉唔到，差唔多就會嘔

我好少飲酒 完全唔知自己酒量 想知自己醉左係點

口海

???我唔明

唔敢相信有人睇得上我

有無人可以捉住我隻手del晒佢所有野

無嘔過。。

多謝

快啦 要試下

一黎就走

彤彤豬！我愛你

仲係度

會後悔

無
就算我physically幫你del咗
你mentally都係放唔低

冇人陪我飲

你又岩

希望啦。。唉

如果有個男仔好似你咁長情就好

唔好自己一個飲只會更痛苦

我

對酒精敏感 飲就嘔

我陪既話 你肯唔肯

想睇你嘔

睇完仲傷

個list 好長

自己一個飲都幾正

夠折墮

我知所以唔會自己飲

至少我唔會睇到佢d野

呃我

🥺🥺真的嗎

真

爆鋪走了

可怕

想shisha+飲酒

掛b真乜野

辛苦巴士

不要走

真

我都想搵人陪

你唔驚我發癲就得了

想約我出街？

我都想試shisha好耐

唔講啦呢啲

唔想放負

來

我都可能會發癲

你兩個互相扶持都好

我frd最憎人食煙
不了

佢鍾意我就鍾意
佢唔鍾意就唔鍾意

會有一日你可以對佢留低嘅嘢微笑㗎

支持

我鍾意糜爛既生活

兩個都醉晒嘅話搞唔掂

講真 我支持del

有d想告解

一齊

Me?

我會沉你，不了

不過堅貴

舊嘅唔去新嘅點嚟

叫埋牙奇囉。佢好難醉

自己落唔到手

我浮你

叫做有開心過

係咪牙

我未試過醉到斷片既
仲可以返到屋企既

我a0死毒撚

你知我願意聽嘅

佢係

唔想令你增添煩惱啦
我好長情的，會煩到你死

你覺得依家我個狀態
會有人肯理我咩

咁先好

飲幾多都未試過斷片

我咪理緊你dnlm

無後悔過拖左佢，但我更想既係無識過佢

我唔知我酒量少驚

爆未

你非

下個post先

睇你想開心完之後唔開心
定從來都冇開心過

me too

香港真心貴到On9又唔好食

我好易湯

係占卜你女朋友幾時黎人世

逸喬非喬

痛妹

點解

討好型人格係咁上下

雖然我想試
覺得好chill

我就嚟忍唔住尋人

從來無開心過也不錯

牙掛都少飲酒？

牙雞

通常好醉個陣我d frd已經唔比我飲落去

1234

我一開始都係咁
然後我發現對佢好根本冇用
最後都係比人扔低

做我朋友

789呢

少啦 但飲親都要人送我返屋企
比人隊

學生食唔起

到你真係咁樣耐咗就會想開心完先唔開心

你地打住先 我再入

終於爆鋪

我酒量差

做緊

屌你fc